有咩歌你覺得浪費咗，如果畀第二個歌手唱就好

啱啱諗到，但一打完主題就唔記得咗，你地講先啦

紙短情長

許志安所有歌

好好分開應要淡忘 公廁唱都hit得起 如果係kay唱真係不得了

應該比譚玉瑛唱

Juno既歌好多神作 弱水三千等等
佢經過編曲令首歌好有意境
可惜佢唱功麻麻令佢live既時候駕馭唔到首歌
浪費咗

梁靜茹 情歌 > A Lin

何方妖孽

我反而唔知原唱係A Lin

唯有聽返碟

咁梁炳同鼠安嘅歌畀晒醫神唱得啦

追光者

我有諗過愛是永恆俾張國榮唱會係點
好似會好好聽

咁全世界歌比晒醫神唱都得啦

唔一定.
KAY唱功音域方面係好過SHIGA 但未必可以唱到果種少女失戀後心痛既感覺

Gigi好多歌都好正，可惜

咁講周國賢都係

羅志祥首自我催眠 比翻周董唱

高溫燒滾了我一切

唔同意
腎仔雖然無乜唱功可言
但係佢唱返自己啲歌出黎真係先岩feel啲

所以佢都會作畀其他歌手唱

如果呢隻係吳弱雞唱會好聽好多囉唔該，係都要捧個咁唔掂嘅歌手，連雁屎都唱得好過佢

佢唱Live真係會令隻歌打晒折扣，好唔夠氣，最好嗰次係唔係y文show嗰首「目黑」？

盛夏的舞

周董唱返「蝸牛」、「世界末日」都正過原唱，唯獨首「淘汰」同醫神各有各好聽

女神

果次都係覺得佢怯場 始終第一次上紅館

正解

我覺得對佢黎講已經超額完成，同埋真係好欣賞佢呢個「佐助頭」

楊千嬅所有歌

首歌係羅志祥05年死老豆 杰倫特登作比佢

btw 一堆歌要比翻杰倫，遠既唔講
刀鋒偏冷，剩下的盛夏，默背你的心碎呢D

你講嘅應該係林夕寫俾佢啲神作？
我反而覺得呢啲咁有禪味嘅歌得佢駕馭到
俾其他流行k歌風格嘅歌手唱先係浪費

痛愛、傾城、不要離我太遠、流淚眼望流淚眼
呢幾隻陳奕迅翻唱個個版本真係差太遠
另一個層次

側田

林俊傑

認同 除左流淚眼望流淚眼

腎仔係唱到個種感覺
個人覺得可以彌補到唱功問題
而且最近個次演唱會覺得佢好左好多

周柏豪所有歌

我都係返去聽cd ver算

聽返原唱其實唔差太遠，可能現場氣氛都有影響

仲有「pg家長指引」呢？

聽佢唱歌聽到個人攰

之前容祖兒有首歌係五輪真弓作
比王宛之唱就好

呢個陳奕迅爆得勁過原唱太多
絕對合乎要求

劉德華好多首

你是我的女人Kenny g個saxophone 好正
華仔一出聲娘晒

講不出聲比關心妍

最後祝福

成全 林宥嘉>劉若英

佢以前把聲仲靚 唱乜都好聽啦 差極有個譜
依家把聲爛到呢.....死忠都係咁講
其實好心痛 見到佢將自己把聲作賤成咁
啲人成日話佢唱功回塘 係就係有回塘 不過一個keep住唱咁耐歌嘅歌手 好難會一下子回塘回到咁
聽完佢演唱會我覺得佢把聲係廢左咁滯

周國賢 - 地下街

反而我覺得最佳損友應該俾梁炳唱

吃了屎的女孩

男朋友

推銷員之死 周國賢自己唱返

at17 live唱弱水三千

其實係 佢唱咩歌都勁撚難聽

真係好可惜 始終覺得佢唱功冇退步而係力不從心

認真 成全
劉若英好似個癲婆 雖然我明個style係咁

第一時間諗起大陸妹谷微首安守本份
其實成首歌敗左係佢把雞仔聲度

除左之外其實成首歌個arrangement同個意境境👍🏻

點唱得掂呀佢

AGA 嘅所有歌
連studio version都頂佢唔順

聽過sunny cover驚蟄, 覺得丹麥浚龍嘅原版好弱

Love yourself俾翻ed sheeran 自己唱翻

櫻花樹下 俾返周柏豪啦

對呢隊嘢零認識

基本上所有張敬軒翻唱過嘅歌 都唔會再聽得落原唱嘅版本

有冇例子？

JPM首那不是雪中紅

比返謝和弦唱好聽一百倍

垃圾/絕/失樂園/大開眼界
聽完live in passion真係返唔到轉頭

想像緊陳奕迅唱爛泥 想像唔到

邊個唱好啲？

唔覺好過原唱，個唱法幾悶

逆光

比較多次

垃圾

絕

失樂園

大開眼界

貼錯咗傅珮嘉首絕，不過佢嘅live又真係好一般

巴打覺得邊個唱會好過燕姿？

正好多

唔係大鐘意呢類純高音嘅「叫唱」方式，聽到好唔舒服

想點
2句至少一個字差半個-2個KEY

改編過黎 唔同FEEL又無得咁講既
不過依個版本真係正 最鐘意陳芳語bridge果段 好有FEEL 把聲好好J

各花入各眼
仲有首空心都係好聽過原唱

聽咗過百次 成地精

好過原唱真係笑而不語 唱乜都好似死老豆咁真係聽到厭

有冇人覺得eason duo版<約定>正過原唱？

不許你注定一人
應該要畀supper moment 唱

真心到呢刻都唔明點解會有人話周國賢唱歌好聽

記得好耐之前有人post佢翻唱月球上的人 話好好聽 拍得住Eason

聽左頭幾句頂唔順熄左

公道講 佢有d翻唱係無左首歌本身既味道
Dehlia II入面都唔係首首好聽
最正應該係黃色大門

但上面果d好好聽wor
重有我本人 好心分手

不過佢最勁都係Live 一個歌手唱唔到Live既 一味靠錄音後期製作先出好聽既歌係失敗

Live實力係無庸置疑嘅 但Live演繹有時真係太造作 自從青春常駐X譚玉瑛之後就走火入魔
比較希望佢識放時 亦都識收 上年magic teeter totter演唱會首 笑忘書 真係唔想聽

今年演唱會

唱Live有時唔玩野又會比人話一成不變 好似送禮勤咁悶 完全無分別
好難滿足所有人

屌 正想講

俾哂你TL唱好未？

周杰倫唱你比從前快樂 仲好過原唱喎

唔可以話浪費左，但你暪我暪 完全係鄭中基個type
好想聽鄭中基唱一次

尼古丁

小豬d唱功幾十年都係咁差
楊丞林都叫進步左

梁漢文唱到好娘

大家意境唔同
唱功爭唔遠

聽過sunny 版本返唔到轉頭

聽過supper moment - 女神 ft.欣宜
就真係返唔到轉頭

謝和弦個版真係好正
仲有 夠愛 都係

丹麥𠗕龍既歌係得丹麥𠗕龍可以唱

明明好聽 比天堂鳥唱7哂

失樂園

坦白講eason唱歌最有feel
垃圾要個種頹廢佢完全俾到個feel(同上尼古丁都係)
至於大開眼界

黃色大門 張敬軒唱到個feel唔通左

七友

熊仔頭首若然

點解咁耐都冇人提吳咖喱啲歌

眼流的秘密 越難越愛 我們都受傷...

真係聽一次辛苦自己一次之前仲周街都播

長相廝守
仲有追光者 男聲會正啲

周慧敏首最愛同Edison首極愛自已 張國榮唱會好啲
仲有kelly首嫁妝 梅豔芳先唱得出果種感同身受嘅感覺

林奕匡絕大部分歌，佢自己作嘅歌其實好唔錯，可惜佢唱唔掂

我覺得佢唔係唱歌,係讀歌…

得罪講句
張敬軒D cover 越嚟越唔得
唔係話唔好聽
係太賣弄唱功同咬字

講返首歌
一睇就知係要少女感
張敬軒真係唔啱唱

eason 感情真係完勝其他男歌手
軒仔live係好, 但番唱憶蓮嗰堆都冇可能超越原唱

所有男歌手既歌都比哂eason唱

又好似係

Eason呢首無得輸啦

不過軒仔翻唱都唔算差

今期流行

代入返張敬軒背景 其實未嘗不可

首歌其實好重同性戀感覺

尼古丁

yy concert eason唱得好好聽,特別係最尾果句

菊花台，之前大陸個節目比陳奕迅唱一段仔已經想聽佢solo全首

我又反而覺得首歌有少女對戀愛嘅幻想, 憧憬,同童話

你聽埋紅屋頂

Hocc同Joey

作曲既黃偉文

supper sunny？幾時有cover過呢首 呢首極冷門side track黎㗎喎

咁都係les
張敬軒真係唔啱唱

學貓叫
應該比杰倫唱

同埋張敬軒唱我覺得露骨咗少少
JOEY 唱有一種含蓄感

個編曲好正 但顏卓靈真係浪費咗首歌

鄧月平果首女神經，如果俾衛蘭唱

呢首歌 曲詞編都可以話係起碼中上
如果俾同公司王菀之或者鄧小巧唱應該正好多 首歌好有佢兩個嘅味道

聽完江蘇瀧唱追光者就返唔到轉頭

返而YoYo 唱Baby song 正過Eason

大部份青峰寫畀人地嘅歌
佢自己唱返仲正

I am still loving you 加 比比鳥d歌

呢個post應該禁講Eason 太屈

万刀甲嘅月全蝕

吳若雞所有歌
俾joey 唱可能會有番以前k 歌d 味道

李宗盛唱返陰天
正過莫文蔚

不過有部份歌d 詞太垃圾
不了

情人甲
想聽衞蘭獨唱
許智安

啤梨嗰首I believe應該俾陳奕迅

原來他不夠愛我
換eason唱肯定高幾個Level

呢首正

最佳位置
趙學而＞陳慧琳

魚蛋歌

呢個Ver King有份自己唱返

冇浪費到 yoga 唱左成全

你估「娘炳」浪得虛名

我覺得佢唱唔到古巨基嘅歌

方大同所有作比其他歌手既歌

其實所有歌你俾Eason、巨基、柏宇、莖牽唱都會屈咗機

又係Eason post
Eason唱出嚟係入耳 但唔代表佢唱係最好
有時唱唔唱個feel都好重要
例如腎仔啲new age style, 丹麥既哲理型作品
都係原唱最present到首歌既內容

至於有人講張敬軒
我係幾鐘意佢 早期翻唱林憶蓮嗰啲都唔錯
但近幾年真係唔得喎
尤其翻王菀之啲歌 首首都強姦緊

如果Joey唱 請不要消失希望 夜場長還是有星光

Studio版都係唔掂，最近plug嗰首，唱得難聽到極致

到此為止 連詩雅
到此為止 Dear Jane

預言書應該俾將莖牽唱

係好好聽。。。同埋啲歌詞內容係有嗰種，居高臨下嘅心情，點可能俾靚仔唱呢首歌💎💎

咁又唔係嘅
我覺得下次愛你真係唔差
我本人、風花雪、婚紗背後其實都cover得唔錯
同埋我幾期待佢唱迷失藝術
但講真，dahlia II真係冇I咁好
好心分手個啲真係見仁見智
我就唔係咁中意

不過佢自己講過，佢嘅責任係將上一代嘅歌傳承落去
咁由呢點出發，佢真係做得好好
同埋每一首cover佢都有自己idea去改
有人會中意，有人會覺得難聽
所以我都惟有揀中意嘅去聽

失樂園
張敬軒唱得好有味道

有同路人 廣偉d歌好多都好岩鄭中基唱

吳業坤所有歌

你地覺得「化碟」邊個唱得好啲？

留名等睇櫻花樹下
唉

搵到呢個版，正到痴線，從來唔覺得何CC可以咁靚

Hocc好啲 話哂都係佢自己作
不過刀削都唱得唔差既

刀削有師父套嘢加持

楊千嬅
首首都好似俾人鏈住條頸咁好辛苦
但有咁多歌曬曬

Pink dahlia I 都ok
II真係爭太遠
當初睇完14演場會翻唱嗰4首 再睇埋佢翻唱既list
個期望好大 點知出嚟爭得太遠
軒仔都係屬於live型歌手多啲 現場既改動會好好多

唔洗解釋啦係咪呀?

唉 你前日講完 今日就

真係要珍惜眼前人

我覺得有需要解釋吓

我反而諗咗啲陳奕迅嘅歌，交俾其他歌手唱會有另一種味道。

例如
任我行@張敬軒
2013年打後嘅陳奕迅應該唔會比張敬軒更能夠處理Christopher Chak嘅連綿旋律啩？

四季@鄭中基
以鄭中基嘅唱功嚟講，四季簡直係碎料。可以想像佢嗰種帶啲滄桑經歷嘅唱法，唔駛太花巧，慢慢講個故事出嚟。

遠在咫尺@許志安
許志安可以用最『首本』嘅爛泥式唱腔，已經可以輕鬆將呢首歌據為己有。

裙下之臣@張國榮
不得不承認如果呢首歌係由張國榮唱的話，將會係另一首經典。

阿牛@劉浩龍
雖然陳奕迅對呢首歌處理得非常之好，但係我個人成日覺得首歌嘅旋律好唔陳奕迅，或者劉浩龍接手嘅話會更加似係佢嘅歌。

最後的嬉皮士@布志綸
只係主觀覺得如果由布志綸唱嘅話，首歌至少可以派吓台。呢首歌值得多啲人去認識。

披風@林宥嘉
林宥嘉嘅迷幻唱法應該適合呢首歌，但係前題要改一改個編曲，可能要再簡單啲？

可以了@李榮浩
呢首歌應該可以直接俾李榮浩食用而冇違和感。當然『內疚』都係可以即食。

拋住咁多磚先。

澤仔所有歌
Hoho 地相處

澤囝完爆醫神，第一次見醫神唱輸俾人仲要真心服輸

大部份劉浩龍 記得 思覺失調 二等天使 滄海遺珠

欣宜 個首 咩什麼時候不愛我
完全唔應該佢唱

其實粱炳唱LIVE真心唔差，佢個TONE係啱過EASON唱呢首歌

好欣賞李克勤 但如果花落誰家俾eason唱一定好正 完全係佢既style

想聽陳奕迅唱春秋

我覺得陳奕迅未必唱到側田嘅歌，如果係可能會降Key 另外一種感覺

花灑好正

澤仔自己有咩歌

我這樣討厭～～

幾好聽喎

陳芳語個版 我自己麻麻地 都係中意孫燕姿果種多d

Agree

花吃了這女孩

想講首唔係浪費嘅，軒仔唱迷失表參道已經好好，但我覺得黃耀明唱呢首歌個味道會更出

呢首無人超越到軒仔

星語心願啦sure

應該畀邊個唱？

呢首ok嗎？

古天樂 － 男朋友

原版好d wor
泳兒把聲唔夠淒涼
可能吳善蓮果d會岩唱d

唔同年代喎老細

畀邊個唱好？

泳2咬字有D奇怪

林憶蓮/王菲唱就無敵

3件垃圾係同level

完全正確

推

覺得刀削唱唔到歌詞嘅意思 睇hocc 13年memento 紅館個show唱live就知

領悟
林憶蓮>辛曉琪

原來她不夠愛我
想聽側田唱

連詩雅既歌

Gem 首喜歡你

俾beyond 唱就好

兩個其實都好聽
不過林唱返真係好sad

畀晒唔弱雞唱

Gem查實唱到好冇feel

許廷鏗轉會後所有歌

仲有新歌咩？

生日歌